{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 별마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせに基づいて、ご利用当日の予約人数以外の追加人数は個別に協議する必要があり、一人当たり50,000ウォンの料金が発生します。 予約人数が変更される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペンションはペットと一緒に泊まることができますが、他のペンションはペットの同伴入室を拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合は払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 予約特典としては、個別バーベキュー利用とメゾネットタイプのプール、フットサル場などが提供されており、駐車場や渓谷に隣接しているかどうかも確認できます。 さらにペンションでは遊歩道、駐車場とともに密陽ダム、表忠祠、丹長川、生態公園、エデンバレーなどの周辺観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "予約のお知らせに基づいて、ご利用当日の予約人数以外の追加人数は個別に協議する必要があり、一人当たり50,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットと一緒に泊まることができますが、他のペンションはペットの同伴入室を拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火の利用はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー利用とメゾネットタイプのプール、フットサル場などが提供されており、駐車場や渓谷に隣接しているかどうかも確認できます。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "さらにペンションでは遊歩道、駐車場とともに密陽ダム、表忠祠、丹長川、生態公園、エデンバレーなどの周辺観光地を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 683
    }
}